係咁話無人塞，因為你都唔幫手囉

dllm, 仲問，有車就係重要交通要點死火啦

認同，仲大大聲係呢度話手足好波因為比人趕落車

醜唔醜？

推

freerider係咁架啦 想點

反正今日交通咁順，不如組隊去中環shopping